# Репозиторий для сдачи домашних заданий по C++

## Правила сдачи
- Для каждой задачи будет создана отдельная ветка (сами вы ветки не создаете)
- Переходите на ветку с задачей
- Выполняете ТЗ
- Проходите тесты и делаеть merge-request
- Проходите code-review

## Дедлайны
На каждую задачу у вас есть 3 недели <br>
До дедлайна вы должны сделать merge-request и пройти все тесты <br>
Далее code-review. На каждую итерацию у вас есть 1 неделя <br>
<br>
Если не укладываетесь в дедлайн => -70% баллов от задачи <br>
<br>
## Удачи